是日撚廚 Poke 蒟蒻麵

今日低碳日，整左個poke bowl 但係用麵代替飯

碟野有有蒟蒻麵、油甘魚、生菜、蕃茄、粟米、帶子裙邊、少少生蒜同生洋蔥

魚有幾塊有燒過，最後加少少麻醬，幾滴豉油同wasabi 就ok

唔夠protein

邊到買蒟蒻麵

刺生沙津

冇影出黎

多麻醬

舊雞胸軟骨

我係d日本店買
如果你係香港，donki應該有？

係，好味

20g夠啦

最正係呢舊

好想食
我煮麻辣鴨血走咗包粉絲
自己加蒟蒻麵同菠菜，勁好食

不過第二日受唔住痾到閪閪

759,donki..

蒟蒻麵好撚難食

759

咁樣自己係屋企整貴啲定出去食貴啲

Healthy but enough ma?

最近見到有麻辣鴨血，想食。
但係支那製，所以不買

減肥冇計

係屋企整平好多，同料都多d

蒟蒻麵好貴 窮撚唔比減肥

咁慘，香港大把台灣製

Enough ar
我食左都有幾餐，有200g, 250g，幾款其實加埋d餸食會好飽

Healthy boy

買舊油甘魚幾錢